jj 插熔岩 求救window7 上唔到網

早兩日打打下lol lag住左個畫面
自己覺得係火牛/塵問題
之後自己拆出黎搞搞佢
而家電腦上唔到網
連所有疑難排除程式都開唔到
利申屋企wifi 照用到

圖又冇叫人點睇
鳩估燒LAN卡

樓上同樓主個名 加埋主題同回覆

升win10啦, win7早就淘汰

壞老母板

關利申咩事，應該用P.S. 至啱喎。

買個外置usb wifi

唉屌 成八年之前砌既老爺機
冇顯示卡機箱開關 usb 位都爛了
都懶得搞 砌過部算了
題外話5k左右筆直 跟悠二list點睇